有無人有頭先女黑警混入示威者嗰啲相

有無人影到佢咩樣

push

live有影到樣 佢上咗緊車之後 但而家冇得回帶

Push

推

我冇嘢講

我無話可說

我無野講